[整合] 連登愛國青年表揚區

喺隔離台見到連登有咁多愛國青年都肯去愛國遊行
大家咁努力為國家貢獻
小弟都覺得好感動
實在要表揚下
排名不分先後
大家都咁有貢獻

1. 最陰鬱的陽光 #92124

2. 肥婆奶奶 #105969

3. 獨家派膠 #72796

4. 人無猿人 #83482

5. 自我介紹 #65026

想同肥婆奶奶絲打交個朋友...

貪唔係問題，貪得蠢先係問題

6. 我L喺自動程式 #122501

7. 突觸小泡 #124724

8. 逼我做毒撚 #3047

9. 臣又貝木子 #89124

呢幾位巴絲實在為祖國貢獻良多
唔少都曾經行歪路做左占中廢青
但唔緊要
我相信肯改就唔係問題
愛國陣營歡迎大家加入
如果你係佢地身邊嘅朋友
不妨稱讚下佢地
支持好人好事
Post link:
1/7 急需大量有為港青

肥婆奶奶

發覺一代真係蠢過一代 由細上網到大既呢代人都唔知電話會比人起底？

全部都後生仔女，何必呢

唔撚係咁多傻西留電話

估唔到平時見到連登咁多垃圾憤青
原來都有唔少後生仔咁愛國
實在好感動

匿名就係要保護私隱，
爆電話，係咪咁弱智啊？

原來網上真係咁多弱智

功德完滿

見到咁多後生仔女真係走去留tg+電話
為咗嗰少少錢就放棄尊嚴
共產黨最開心

抵啦，成班弱智，係咁上下㗎啦

我都有參加
不過留左個假電話

本來我以為大家都係玩野先玩埋一份
原來咁多堅電話

為個一兩千俾個真電話號碼 成班傻鳩

家下真係信LIHKG多弱智仔，為咗嗰少少錢沖昏頭腦，仲留埋真電話，低b到冇人有

無眼睇

原來有咁多弱智上連登

我見有啲假膠開post撚班傻仔撚得好開心，裡面好似都有人留真電話

成班懵撚

占中黃尸廢青棄明投暗 值得加許

有無人咁傻仔

如果係借刀
到時又炒車炒到飛天

邊啲真蛇頭都唔識分 抵死了

為左一千蚊做賣港賊
全家應該死清光

抵佢地窮一生

樓主下次whatsapp聯絡咗人先啦，cap chat圖有證有據
呢加放個電話，唔知有啲會唔會係借刀喎

揾食艱難，為錢去遊行有咩問題？

咁你dse考得嗰廿分讀垃圾科又真係好難搵到食嘅

你老母做雞都搵到錢養你呀
點解你唔叫你老母去做雞？

挑，你又好得我好多咩

你老母做雞可以叫連登一齊幫襯你

原來仲垃圾過我
小妹依家讀緊元朗名校基元
成績都唔太差中規中矩
級名次好穩定一直都有80名左右
老師都讚我英文好好同埋好presentable
校內排五六十到啦
前幾個星期ielts成績都有5分
話曬名校出身都唔太差既
想問我依家發力有無機入到gbus?

Ching ho ball

假膠post都唔識睇
躝番去讀你d垃圾科唔該

睇你都好唔得去邊

柒左就縮番入你老母個閪度唔好出黎獻世
唔好以為全世界都好似你咁廢先得㗎

原來真係有人覺得為左錢可以做咩都得
講真香港人真係同支那人冇分別
香港人唔配有民主
我相信如果香港年年有錢派
土共叫班香港人含撚都大把人狗衝
搵食艱難，為錢去做雞有咩問題？

做雞都好過佢地

你咪又喺度獻世。就是垃圾所以同你講嘢囉，呢啲叫物以類聚

香港話自己唔為錢為理想
風向邊度吹就向邊度擺，呢啲先是香港人嘅作風。

到你去做雞，隔離又屌點解要做ptgf咁低賤

垃圾窮撚

你條撚樣自己濕鳩咪算
拉埋其他人落水把撚咩
社會垃圾

點都好啦，我至少就唔會為咗錢埋沒自己良心同冇咗原則

笑撚死人

終於認自己垃圾喇咩
你自己垃圾就好
唔洗拉埋我
我呢d唔係叫物以類聚
係幫人地老母教仔
不過睇黎咁撚蠢嘅人點教都無用㗎喇

學人講理想，咪又是要翻啲垃圾工

點都好過為錢奶共

都係嗰句
唔好以為全世界好似你咁廢先得
講完 唔會再嘥口水

你去靜坐就有得收錢，又唔是做咩犯法事，邊有原則可言。

幫你老母教仔。你老母今晚仲要接客啊

柒撚到以為上面gbus篇野係真心

有啲嘢唔係單單用犯唔犯法嚟衡量。

都話你同我物以類聚。
一句到尾: 為錢做嘢，天經地義

都要睇下做咩

依家咪表揚緊佢地上進囉 嘈咩

咁多人咁傻係度留電話咩

好多係借刀啦

你以為啦，呢度咁多小學雞，留真電話有咩咁出奇

你望下隔離咩香港獨立黨嗰條友，比人串幼稚，個個都話要現實，你就知香港人唔信理想啦。
大家都睇錢份上，何必爭道德高地

連登on9仔係多到你唔信

嗱係你(哋)咋下

係睇錢份上，咁你個價都幾撚cheap

撚晒班on9新會員

全部都5p仔女樣

清ho ball

有冇諗過俾人借刀既感受
咁樣起人底，你有冇證據證明一定係佢本人先?
利申:照抄PTGF POST既精彩留言

我無打算去。不過唔反對人地去。
你去坐下又唔損害香港利益，早上去完，聽日一切如常。

駁唔到

國際形象受損，比班鬼佬傳媒見到，原來香港咁多後生細仔支持「祖國」，為咗千幾蚊去做支那狗。

咁都借到刀,成個POST最ON9係樓主

10. 隊草少女 #93449

裡面邊個係借刀？

唔損害香港利益
咪撚玩啦

炒咁多次車都未撚學識睇路
同班智障猶差 差唔遠

睇完呢個post即刻去較返fb

留名

樓主

口德村村民又進場

樓主高質

賺埋呢D陰質錢衰撚過做雞，
成班5P同小學雞屳家剷，
出街睇路呀～

Wargame 友

點會得咁少, 連登好多知錯能改既愛國青年架

好撚感動

抵死

曲線招絲打

從來唔會擺電話號碼上fb

放朋友電話上黎

愛國巴打出現
大家一齊比d掌聲佢
你同你朋友都幾夾喎
連英文名都一樣嘅

巴打同上面被表揚嘅朋友又同名
又一齊讀chem hd
應該好老友 要好好珍惜

黃絲真係得淡笑
幾千蚊就買得起你人格

呢啲戇鳩抵比人起啦

好多黃屍豬少年棄明投暗 值得表揚

啱 歡迎加入愛國大家庭

一大班毒撚

放心，黨唔會忘記你地，等電話，好快國家會有新任務俾你地

連登真係多弱智
咁都中伏

其實香港正苦真係好撚蠢，學澳門年年每人派一萬幾千，呢個社會肯肯定起碼小一半反對聲音

究竟乜嘢傻閪先會fb入電話

新會員真係好撚蠢

睇翻樓上比人起底果堆 都係中學生樣 一睇就知當初跟風先轉黃絲icon啦

見到個師弟。屌

咁都有on9中伏

全部都連曬電話咁撚on9

唔怪之得d人話弱智有樣睇
成班00後白癡

你個假電話係人地個真電話

基元？未撚聽過喎

平時呢d post會頂爛市
呢次一個都無 可見幾多新會員 同真心膠

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

所以話政府一早派錢民望升到100分都得啦

抵撚死真係 貪錢就算啦
腦都無埋

其實d人有無咁撚蠢
親中團體會唔會決定係連登招募呀大佬

成日比人撚

比舊登睇到又笑到一楝都無

笑撚左
成堆On9仔 用腦都知假膠釣魚Post啦
比我一千都唔會去做 Fb就黃絲Icon 比果少少錢就走去撐政府 垃撚圾要唔要面呀

少數玻璃心連登仔不敢面對的真相

成班傻豬 利令智昏

月入30k既連登仔

on9留電話
一係借刀一係傻鳩

唔好咬死係人地先得架，萬一係比人玩鳩佢寫佢電話落去你地班連登仔咪炒曬車囉又

果幾個弱智潛左去邊

咁都有人信

會唔會係借刀
睇定啲廢事炒車

元朗名校 識你老鼠咩on9

放人地電話睇定啲個啲人真係不得好死

正正經經返工好過啦

又要貪心又要咁蠢

仲有人放電話

on9 真心有樣睇

三文魚bb

成班ON9

屌你老母你班仆街
千幾蚊買得起你條命 垃撚圾

樓主好波

要求唔多架 為少少錢奶哂袋底既 趁地淋得架啦

成班弱智仔

邊個公開話?

推

等多啲人睇到呢班愛國青年智力有幾低

快啲back up

樓主 ching ho ball

屌你啦去唔去咪又係無得避

去起碼錢係自己袋

唔去有分別咩? 你無錢會有人可憐你? 理撚得你啦香港人😂

成班傻鳩

講真為錢唔係問題
但果幾千蚊就賣港
你話一千幾百萬賣都話姐

仲要個個都話自己窮苦又急要錢點樣樣
真係抵你地窮㗎咁撚蠢
為左千幾兩千就賣自己出嚟 到時俾啲蛇頭有晒你身份證資料又俾電視影到點晒相俾啲朋友見到你咁撚柒嘅時候就知衰了

成班乞兒呀

香港人文智真係未撚開

去左你拎到錢先返黎同我講啦

人地走左數到時你唔好喊

有無人可以教我點樣唔比人用電話號碼搵到fb 我啱啱睇過自己fb,明明無入過電話號碼,但之前有同事喺fb suggest fd度見到我 （無common fd)

巴打好波

好波

我幾時有話過要賣港吖，我咁多post都係話希望請，當返一日工啫，支持中國就等如支持共產黨？個個都有支持祖國既義務啦，中國文化幾好，可以支持，但係並唔代表我個人完全支持共產黨，呢啲咪叫愛國不愛黨囉，好心樓主唔好將你既價值觀套用係人地身上啦，香港唔係個個都好似你咁有錢，愛6個鐘頭國當返下散工起碼都算正當，又唔係去呃又唔係去搶，返個工都要俾你起底，話你唔無聊都唔得

出現了

推爆佢

樓主唔好加密啦 比全世界人睇佢幾柒啦

原來人既尊嚴只值千幾蚊
你真係咁諗既話，我覺得你咁多年既教育白費左

我想問鍾意祖國又點樣算係出賣尊嚴

講撚到愛國係件咁撚偉大既事
咁你又收錢
講到咁撚偉大就應該唔好撚收錢
原來你當愛國係返工架
咁你咪生生世世都做死支那人囉

唔洗加密啦 班垃圾

冇錢嘅話 你撚會去鐘意祖國咩
收檔啦

你個祖國而家係邊個渣緊權啊？
71係回歸俾邊個政黨啊？
如果真係計回歸中國的話係回俾中華民國啊，因為中華民國有哂北京條約同南京條約嘅正本
你而家走去賀中共搶走香港仲話自己愛國不愛黨
你有冇少少面紅啊，柒頭

有個人強姦你但你之後幫番佢做野咁解姐 對你呢個柒頭嚟講應該都叫有尊嚴嘅

小朋友 咪撚嘈 你試下再嘈
我放埋其他地方 再backup你既樣年年鞭屍

你話玩膠就大把人頂爛市倒貼錢參加啦
點會留聯絡方法 根本就成班人賣港
同警犬年年招聘創新高一撚樣
建議樓主試下好似釣狗公咁 扮蛇頭進行對話
令成件事增添可信性

靜啦 假膠三色貓 一齊食花生笑鳩佢地算啦🤔🤔

係，我當愛國係返工，咁香港大把人去中資公司做野咁又算點呢

屌你老母 點解會有你啲咁嘅人 唔怪得啲人話連登質素下降 求你del咗個acc佢

咪臭係 咁撚偉大無錢收都自願出席啦 咁撚多廢話

請善用起底功能

我一邊鍾意祖國一邊收錢，何樂而不為

宜家真係狗屎垃圾都有連登acct

開埋啲假膠post搵虛榮感
睇你可能讀到下書嘅 不過幾可憐

利申 cu gbus

大家斯文人，唔好下下屌老母，依家議事論事

一陣特別幫你開個post 好唔好

唔洗加密啦

連登仔個個月入30k

咁撚愛國就咪撚收錢啦屌 識唔識咩叫愛

靠賣港

香港就係因為有你呢啲垃圾先搞到咁 為咗錢連原則都冇埋

你再撚係到歪理 我起身同你玩算

班人冇腦，留tg都冇咩事，開個post見留電話已經知有人會起底 咁多人自投羅網

留名推post

咁撚蠢去愛党都無乜所謂啦

其實無謂死撐啦
你話你入去做間諜都話好d，無謂死撐話自己愛國而收錢「返工」啦

屌你老母

一開始扮蛇頭拎email算 怕人知道我想起佢底 點知格離post直接問電話 都有人比

其實個post加晒密都算叫做俾晒面你班愛國青年

唔好幫佢啦
等佢一路撐，撐到俾人起更多嘢
我哋先有花生食

有冇多d

2017年連登愛國青年表掦區

巴打好靚仔 幾時教我Chok 下樣

Hoball

收錢愛國
嘩原來愛國都係值千二蚊

愛國不愛黨
2017年都仲有講依句出黎，仲要係學生
讀教科書嘅支那歷史讀上腦

黨國不分架支那，你愛國一定包愛黨啊
你咁支持支那咪唔好收錢囉，做一日義工以表你嘅愛國心

到時俾人當水魚，走左數唔好返黎喊啊
你真係以為有得收到錢咩傻仔

佢哋嘅人格嘅價錢都幾低

咁你搬上去深圳住啦，支那人

佢緊係唔覺得賣港啦
佢咁支持支那，香港淪陷廿年佢wfc，反而要慶祝啦。自己做左支那走狗充人頭扮好多人去慶祝都唔知

仲以為假膠
原來咁多真愛國青年

屌你老母臭系當番散工都講得出

做得好！仆街唔使俾面

好多窮學生丫嘛

點解唔 TG 哂佢地, 叫佢地畀哂啲相, 同名 做登記 先一次過爆哂佢地班仆街仔女出嚟 ?

為防借刀，樓主應該等嗰個人WHATSAPP你先好CONFIRM，無謂搞到炒車

打一大篇野黎話比人知自己係弱智嘅原來 蠢撚過豬

LM

笑撚到仆街

佢ielts 5分都拎出嚟講

為少少錢出賣自己 等時咪又係自己受返 屌你老母 推撚到你地仆街

真係笑左

佢地都係堅守香港既核心價值 搵錢第一姐
比條生路人行 唔好再推喇

藍斯杰巴打

當事人冇塞返落你老母個閪度 仲衝出黎柒

樓主繼續啦

好型

屌乜而家會有人放真電話
睇黎我真係老

應該一開始就淨係叫D撚樣留電話

用 電話 no. link FB account 既人真係世界級智撚障

個條毒撚難分真與假

難怪猶差依然請到狗去做

好多借刀

想學chok樣

Chok様有得加錢？

笑左

屌你男人老狗戴紫色眼鏡

屌咁撚多人留真資料

google doc記低哂佢啦

Strong post leave name

屌 中伏

要睇就快 轉頭就比連狗del post

千零蚊就買起你地人格

香港地有手有腳搵份炒散裝修地盤日工都成千蚊日啦，好人好姐為果千零蚊賣港

我大大聲屌架
咁點

依家個個本土撚都留咩
d傻仔蠢比人撚狗姐
想抽水
下世啦五毛

抵呀，好波

樓主同連登都好愛國
依加同文革批鬥有咩分別

點解可以咁蠢

又要黃絲icon又支持中國
你都幾撚矛盾個啵小朋友
放假就做功課啦

利申 兩邊都唔撐 淨食花生

做得好
捉哂班小學雞學生出黎

你將一班賣港求榮既廢青同文革比

岩呀，要錢搵炒散都有600日
係呀，搵錢就係係辛苦

唔洗起埋人地陳年嘅相出來嘅

推

到底佢知唔知文革批鬥係點

就咁打個number就當係 好易借刀

屌人弱智嗰啲咪撚出黎獻世啦
柒唔切咁出黎強調自己好撚醒、冇墮入圈套

屌你老母，柒夠未啊，死出連登啦垃圾

逼我做毒撚
三色貓

點解可以咁撚蠢

咁撚垃圾抵你中伏

推到全連登都識呢班人

好正

成班愛國撚留電話 on撚9

On99抵撚死

咁係醒過班垃圾喎，吹咩

抵撚死

絲打好正

你地班連登仔真係無腦 擺明係啲人尻打個假電話落黎比你地借刀啦 咁撚豬比人利用左都唔知仲要自Hi 人唔笑狗都吠
利申留名睇我個假電話比人起底
再留名睇連囝del post

愛國小學雞正在力挽狂瀾想兜自己俾人借刀

真名上連登

做乜係度此地無銀

上次單新會員釣魚搞到咁大單
今次都有人中伏

麻煩蛇頭巴打開個google sheet 整合 一陣連狗又刪post

蛇頭巴打可以用假電話撚下佢地先

呢位巴打眉清目秀，仲要係前黃屍，醒覺棄暗投明做愛國青年
秉承飯民大中華膠嘅大和解精神 值得貼堂特別表揚

不過唔hi下撚下班友
都真係有機會比人借刀

留個電話就起人底
擺相上連登
有冇諗過有人係俾人玩借刀

琴晚第一次實驗借刀 今朝就見到
多謝樓豬

上次釣新會然比連狗del post 希望呢個唔會被消失

好心你地啦，依家咁樣真係兜得好肉酸，既然你真係借刀，比人起出黎應該好開心先岩，點解要上黎兜

支持祖國 咁愛國就咪撚收錢啦柒頭

兜咩撚
又唔係on9
點會留言

係講緊有機會比人借刀
一陣又炒車就柒

一下子黎幾個呢啲，見到都覺得柒
最好成個post啲人都係俾人借刀

依家班小學雞真係
以前收錢遊行係比人屌同恥笑
依家竟然變左抄散正當職業
香港之後比土共搞
都會因為係你地
支那劣根已傳到香港班小學雞

sorry, 其實我唔係講你，我講緊係度強調自己借緊刀果班

上面狂兜果條友應該係真身

果時年少無知(十七歲左右)放暑假俾個friend 話做臨記5舊水咪去玩下，屌你老味去到原來係反拉布遊行 即時離隊搵記者同佢地講夜晚班撚樣會起金紫荊出糧，最後佢地俾人影撚曬，有條友仲發曬火俾人影住屌記者

而家啲人咁撚冇骨氣 最諷刺係咁撚多個黃絲，真係唔怪得俾人睇死，垃圾

Yeah成功借刀

此地無銀

值得嘉許

咬花生最開心

傻鳩樣咁

我覺得最on9係班友以為收左錢先行，可以做咩都得，人地要你行完再登記電話身份證先有錢拎，為果少少錢賣撚哂自己資料比人

行撚完比人走數 又上黎開post 問搵勞工處有無用

pish

有絲打

成班on9無腦

依家d連登仔真係冇撚腦

信果d連登仔蛇頭話有糧出就仆到去
依家給人撚狗咁撚

相由心生

推到全連登識佢

有冇諗過教育問題
小學雞有名你叫，懂事就唔係小學雞
矛頭指向小朋友度，有啲搞笑

恥笑開始

上面好多此地無銀

兜到咁，九成九係真身

炒你老母散
用下腦諗下點解會有份工齋坐玩電話
冇生產價值既野就有千二蚊一日
因為你賣緊良知
代價就係比人恥笑同罵
呢個係你工作一部份，份糧包左架

咦呢位巴打用真名上連登

果然做得呢啲都係又蠢又柒嘅

上面條友被人貼左相成個fb private 晒喎

大家都有個愛國心
絲打pm我我出夠5000一日

等睇再次集體炒車

呢d冚家剷真係要永久鞭屍

我都想睇下全體俾人借刀，抵炒啦

唔好推

巴打好似好想上位咁

出去開個post 支持你

唔識埋啲出賣你嘅朋友
唔成日得罪人,周街仇家
邊會有人借刀搞你?

幫共產黨做野但又話唔支持共產黨
屌你老母

肥婆奶奶好撚正，想j

貪心唔緊要 但你唔好咁撚蠢丫

咁明顯假膠釣魚都唔覺伏

點解可以咁弱智
冇理由唔知道電話一定可以起到底
到底上緊運登嘅人有幾細

成班懶醒咁 呢啲咁既post係人都拎黎借刀啦
以為撚緊狗點知畀狗撚返轉頭

咁弱智又同年齡冇關既

老餅又賣港，後生又賣港

成班賣港賊 屌你老母

以後句野要長啲又
蛇齋餅糭千二蚊

不了

出賣尊嚴 垃圾男人

上面有條友比人貼相即private左喎

推到你地班垃圾仆街

留左上司電話 點解仲未見到佢
點解唔whatapps左先 上司不嬲愛國
諗住睇佢比連登仔撚

咁多位請高抬貴手

樓主wtsapp埋人地先呀嘛有埋對話無得抵賴

唔好再推啦

再推就唔好啦

ok

屌你老母好好玩牙

連登咁多潛藏既愛國青年
推俾更多人知

用揾快錢嘅心態嘅話唔該你以後咪撚再上連登

為了一千幾百，香港人真係冇得求了。

lm

定係你有份比人起左底

而家求其搵份工都三萬幾蚊

咁撚多弱智留電話
不過可能有借刀喎

表揚姐 無壞

又蠢又柒

班年青人享受緊黨嘅繁榮都不忘為國家貢獻，抵讚 推

行車時應保持兩秒安全距離
切勿跟車太貼

借刀邊個唔識
不過都會有真心膠嘅

貪錢唔係問題
柒先係最大問題
點解會有人放真名真手機號碼上連登？

你份人工包埋俾人恥笑架on9仔

Roger that

連登咁多小學雞，邊度識咁做

巴打做到野
最柒真係e個 推到佢比UST 同學見到
利申：同校

之前岩岩有加密功能玩鳩cdrom
就知呢一代大把真心膠會留自己個人資料

對佢地黎講咪仲好，以後有咩大茶飯都預埋依班撚樣垃圾

樓主其實好危險
一夜之間得罪過百人

成班烏合之眾怕乜鳩丫，做到大事嘅唔會諗報名依啲濕鳩野啦

會唔會有啲借力

On9
好好笑？
有錢收邊個唔想做

( Show Blocked User - 三文魚BB )
牙你老母
1千蚊老母都賣埋

我有堆朋友都係fb搵左幾條友留名 希望唔好係連登見到佢地

On9仔

有原則既人咪唔洗做囉
on9如你既人咪會狗衝囉

救命呀 點解啲on9仔可以咁理直氣壯架

君子愛財 取之有道

唔好去

連登仔講原則 好笑

1200包埋俾人放上連燈取笑架
食得鹹魚抵得渴

好痛呀

好驚比fd子，同事借力

好笑得過有白痴仔比人貼咗張相出來

咪繼續做鍵盤戰士囉
7月1我就去拎二千蚊

＄2000永久網上留名留樣
真係抵到爛

已有十七個窮苦學生，愛國愛黨人士比左負皮表達不滿

呢個post要永續留底了

好撚柒呀你 1日得2000蚊都好意思講出黎 洗唔洗介紹埋俾身邊嘅同學仔

推推先

你咪back up囉
睇下呢個group有幾多連登仔留名

繼續起啦 無野睇

你一日又搵幾多錢呀

天地有正氣

你以為多人一齊圍鑪就唔係柒咩
支持你貼晒上黎

呢個post好多清泉呀

爸打好靚仔啊

我就真係過唔到良心

估唔到真係有一班仆街肯做
仲要留真電話

多謝

首先利申 路過

但會唔會有人擺仇人/朋友電話上黎

到時會唔會怪錯人

一陣有廢中見到，屈我地冤枉好人就唔好啦

貼我出泥又點牙
你未貼囉 又唔會小忽肉

柒既野就算有幾多人，掩蓋唔到個㭍既事實
返兩三日工都搵到二千，仲要出賣自己良心

睇班名唔講以為成班5P人招fd囝

諗起之前美國（唔知有冇記錯）
有大陸高官去個邊
屌佢老母拖個櫃去派旗派物資
做完show就放地收唔拎走

由收錢收物資過程俾外國記者影曬

唔駛同小學雞講良心
佢地有幾千蚊就可以番學校做大爺架啦
小息呢個round我既

有冇人會喺嗰個post放仇家電話

同問

老老實實 出到糧先好出黎啦 陣間原來比人玩

一日嘅人工絕對多個2000 你咪繼續柒落去 快d叫埋老豆老母家姐細妹 上樓不是夢

成班道德撚
有咩重要過錢

波台名黎既？

乞兒就唔好出黎柒啦
Cheap過雞

算啦我地唔好阻人發達啦

岩啊
做乞衣都有發達既一日既

乞乜撚兒
要做野架ching

你老母做雞都系

咁你死撚左佢
冇底線就連人都不如
你班賤種仲低賤過動物，剩係停留係口腔期

每年有二千蚊
幾時可以發達呢
不過可以係學校做富戶

劉明睇俾人拖糧
勞資糾紛

大大力推

笑到仆街

口裡說不 身體卻很誠實。平時屌五毛就叻, 宜加出個一千幾百成班狗衝

邊撚到又有波台名呀Adam狗

去做狗啦
屌你老母 乞兒

唔好再侮辱你自己啦 咩c paul 重有波台應該唔少愛國巴打中招

留名等睇未收到錢上嚟開post呻

好多mk名

真個個屍波都冇黎，關波台撚事咩on9

放暑假嘛

全連登都知波台最愛國 唔係咩阿新移民巴打

上連登９成廢青ＭＫ仔
之前都唔信
今次真係信
千幾蚊成隻狗咁
番２日工都有

個list你證明到是但一個係波台狗先算啦

剩番個1成好高質

講到愛國，時事台應該更多5毛囉

波台巴打唔係波台狗 應該有人會邀請堆新移民幫手架wor 有無叫埋你

A milk你幾時做咗新移民🤔

佢自己認 如果佢假 我諗唔到有正常人唔做去做新移民

同意 咁不如你去做雞啦 反正無野重要得過錢 貞操都一樣啫

樓主
有冇諗過如果條友係俾人借刀
咁你點

可能佢連共產黨係咩都唔知 淨係知世界上有中國呢個國家

呢班友同ptgf心態一撚樣

佢講你又真係信架喎😂😂😂😂

批鬥呢啲仆街岩晒，出賣香港人

咪講過 扮完又唔好笑又無意義 我搵唔到扮既理由 點解唔信佢 係真既我尊重佢 係假既我心諗有正常人唔做去做.......

得咁少c打

咁撚弱智 同佢講都唔明啦

人哋廢up都當真😂😂😂😂😂

hj2q 2k

基元係名校
ielts 得5分都好講出黎

基元極其量咪又係雞地名校

望到果堆毒撚樣+all back頭

笑到仆街

Ching ho ball
Cap埋tg個班

啱㗎喇連登咁多小學生會員 係要清洗下 樓豬ho ball

連登真係好撚低質
咁撚多on9

笑撚死波縮都無嚟連登又想入波台數
牙adam囝醒未

佢似係未瞓醒

我唔想做

推

洗太平地

波台無分連登紅登 好多兩邊都有上架wor

唔好轉移視線
我而家係講緊波縮
你同我講好多人兩邊都有上做乜？
見到波縮個名即刻認唔切叻，我咪話緊比你聽波縮無上呢度囉
以為捉到痛腳點知叉錯腳係唔忿氣啲㗎啦 大家都明嘅

同佢講乜鳩，成張list得一個疑似波台就講到一堆波台嘅係list入面咁

咦 Lai B

推到班仆街冚家鏟先

笑撚死 貪錢又被人起咗底嘅就潛啦
係都要衝出黎柒

佢連最初開post嘅係邊個都唔知，真係正一懵炳嚟

1200蚊就係你地既底線

少不更事，唔好推

愛國青年

呢條友獲獲都係咁樣架喎
之前係狙擊蔣囝個post 度一開波就玩死撐
被一堆波台友屌到仆街唔識兜就轉到好認真咁希望幫佢推下民建聯學歷post

點知過一排係林敏聰屌龜頭bob 個post 一見得一兩個波台仔就起勢咁話人大陸仔

而家一被人圍返又圍人係大陸仔

我意思係波台愛國wor 個個係一個例子 佢無上而到都係波台呀 我相信波台巴打唔收錢都會去

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

on9 仔 玩膠post 你當認真

巴打咁留意我 多謝
波台個班係佢地自己認 我無屈佢地架
蔣仔一開頭狙擊中介我的確係同意 咁大個人分開每件事睇ok?

但膠post重多過五毛開既post既時候重係咪膠post 我真係唔識笑 可能唔同層次

你都識講係膠post啦

波台不嬲玩開膠架啦
咁撚認真返香討 uwants 啦

推死班廢青
為咗嗰一千幾百做狗

咁樣嚟掘個狗窿比自己搶住爬落去避
cc台都好撐蔣囝 你都係一個例子 所以成個cc台都係撐蔣囝 咁樣形容啱唔啱呢🤔

唔同，你低d

牙dam囝呢獲真系柒左啦，呢系列71撚狗po最初系波台囝開嫁

你邊撚個牙

所以我咪話佢連個post冰個開都唔知囉🙈

真係柒到🙈

千幾蚊就買起班撚樣嘅良心 仲要係後生仔女

知道波台囝唔喺個list度 就想轉移視線話波台囝愛國唔收錢都會去

其實我唔會理同因人廢言 你講得有道理我會同意你架

後生仔做7 仔40 蚊個鐘，6 個鐘得240
依家行行企企就2千
怪就怪個社會

不嬲我都會波台係愛國 再見到入面有波台巴打 我相信會有更多

有無人同我一樣隻隻字都識 但拼埋一齊就睇唔明🤔
唔怪得之啦 原來adam囝有閱讀障礙🙈

怪個社會
個社會依家咁邊個做成架
就係比錢你遊行班仆街土共
社會差唔代表要將成件事合理化
後生仔女依家唔屌
係咪要等到佢地做廢中廢老拎蛇齋餅先屌

又係呢招
柒左就諗住扮膠

我🙋🏻

講左咁耐都唔關愛國事

良心算吧啦，冇飯食，咩尊嚴都冇，仲會同你講良心？香港係有錢人玩樂既地方

諗住陰d陰d抽水 點知釣魚果班係波台仔😭

成日都係呢招🙈成日都想搵位入 入唔到就扮膠 悶唔悶

Adam囝意思係 就算釣魚嗰班係唔係波台囝 波台囝咁愛國唔收錢都會去🙈即係公佢贏 字你輸

扮又要扮得唔似，反而似個智障

同佢老死蔣仔幾似

Adam囝如果第時返工就唔好搵啲要同人溝通嘅工啦
去工場入筷子啱曬你

你話我智障 我又唔會真係智障 又唔會影響到我 做個有質素既波台巴打啦好無

正皮

1000蚊賣港 果班仆街無撚得救㗎啦
學好啲普通話啦

點解而家cc 台 d 手足弱雞左咁多既
以前起碼都可以死撐到幾版
而家就扮膠然後潛水

等等，我有指名道姓？衝出嚟自認做咩

Adam囝嘅做法又幾似大陸
佢認定你係愛國就係愛國 唔理你係唔係假膠
除非你搵證據證明自己唔愛國
就算你搵證據證明 你都一樣係愛國 因為佢話你係就係
喱條死人大陸仔又幾撚盞鬼

冇計，呢獲太柒，好難死撐

有個問題問左好耐 你地點定義cc台手足？有留言定活躍 你地好多手足活躍時事台 係咪又係cc台手足？

真係好似，但蔣囝好玩咁多

你話我愛國 我又唔係真係愛國 又唔會影響到我
不過你就點都唔會係一個有質素嘅cc台會員了

搜尋功能 波台 愛國post

蔣囝智商擲界

Ok咁你一個唔係愛國

對我黎講 蔣仔同你地（唔係所有波台巴打）質素都係一樣

正常人又真係唔會撐蔣仔既

牙蓋又黎維持秩序啊？

話你死大陸仔真係死大陸仔 根本無講錯你 你睇你幾撚霸道 假膠post好似波台個個都有份開咁 但就入曬全部人數

唔同你低d，其次蔣囝

波台新秩序

Sor 但我真係愛國 啱啱同你講吓笑啫

Google下波台有幾多

假膠post都當真

Adam囝智商擲界 體諒吓

[大量請人]終極hea工1200蚊一日

牙dam睇下呢個po邊個開

假愛國？

咁揀早貼做乜柒 過撚左71草埋一齊大把巴打一齊貼啦屌你老母

咁撚*

71有得拎2000蚊好似好撚威

原來adam 哥撚開波台仔

幫推 推撚到全世界識你

都唔知係佢撚人定撚人佢

竟然有咁多人為果少少錢參加愛國遊行

我開頭以為全部淨係識玩膠唔講道理無咩logic 所以我之後叫番波台巴打 尊重下會講道理個理班

上面有人貼左link 咪諗住扮小丑當睇唔到

[大量請人]終極hea工1200蚊一日

撚既定義係咩？感覺良好？贏左？

我陪緊小丑討論呀 我無咩所謂

咁要問返你自己啦

我無講過我成功撚過人 亦都無謂 從來都係討論

而你嘅智商話你撚人又真係高估咗你嘅

你鬼掩眼睇唔到張圖你講過啲咩呀原來🤔
原來你唔止智商擲界 仲有視力問題 好🍊😅

我既智商唔係任何人決定 而d就係好無謂...

佢撚人？講嘢都未組織好學人撚人

大家都有眼見你撐蔣囝 咁樣都智商無問題

繼續兜

[大量請人]終極hea工1200蚊一日

有無人可以翻譯下，我隻隻字都識，但Adam囝講完我就唔係好明個意思啦

撐佢屌中介=撐佢 事人既分別黎

唔明我無咩所謂 咪繼續討論

唔得咁樣有阻討論架

咦 除咗撐佢屌中介呢？無拿？乜你無撐佢其他嘢咩

波台巴打有d真係討論到既 講野有points 有部份就......

笑撚左

佢失明牙 唔好jer牠了

我都想真心討論架Adam囝，點知你啲語言能力⋯⋯

牙餅 你條link adam囝唔係佢唔敢覆你 係佢睇唔到 知唔知

佢唔止語言能力
講嘢仲要靠個腦去組織
咁呢樣嘢佢就.....

大家不如估下adam 囝呢個 「老屎忽」有冇上多過3年
開口埋口都係波台低質

拎到邀請碼上黎維護高登文化😂😭🤣

🤣🤣🤣

下世做支那人啦

幫推

原來真係信有2000蚊收

起我底啦！（冇ig,fb,tg）

相都唔影幅

岩岩先醒 有冇尾刀執

屌⋯allback果幾件真係好撚柒

weak

打包咗兩個五毛post既telegram
有冇巴打可以打包埋D on9仔既whatsapp 同e mail
最好copy埋班on9仔既 lihkg user id

唔係鐵人呀 頂到1點先訓算係咁了

adam囝咁快收咗皮？上次射鵰Po 頂到幾粒鐘喎

比d時間人地去食飯ok?

刪post都冇用，google 已經有哂web cache

旅港開平畢業生幫推

班友都未撚知如果真係蛇頭
有你把柄仲有資料 要你做啲唔想做既野都得啦屌
叫你下次唔收錢去多幾次 你敢say no?

咁你又為港做左啲咩呢 唔係咩都唔做就叫為港嫁喎小朋友

得十幾個咋 ？
我見好多人留 IG

咁人地返開啲工都係一、二千蚊一日嫁嘛，見到都係一、二千蚊唔覺怪都好正常
利申：為份工其他不嬲無視

連登特色

你全家都用緊中國製嘅野呀，醒～

但最後係咪借刀你知唔知

你食泰國米就要愛泰國 佢入侵你都唔屌得

要屌都屌招聘請人遊行嘅人先，連登特色 完全錯重點

冇人做嘅話開幾多個請人post都冇用，何況好多都係釣魚post

佢地開個厄鳩人既post
水鳩你班含家產咋

食泰國野唔係愛泰國，返中國工就叫愛中國 咁愛工得唔得

連登炒車係日經黎

太空卡平到廿雞都有一張, 居然都唔整張傍身仲要留真電話

蛇齋餅糭一千二好似順口啲

呢個𡃁仔有前途 芳姓大名？

係咁兜真係好柒

成班智障

唔係話幫啊joe, 連登會員質素真係低幾班

而家d人傻到咁
咁既智商
難怪網上騙案有得做

三色貓是無菇的

電話騙案已經高智能過呢d🤣🤣🤣

冇人做呢份工，咁開post黎做咩？完全係要去開post引人去做錯事,之後就話起底,會唔會賤格左d?

家陣用十萬蚊引人咩🤣🤣🤣

真係冇得駁

唔係啲人貪個雞水咁多做柒事又點會釣到啲傻西
重點關請人撚事咩
年年都有人請人遊行
年年都會屌
係今年連登多左咁多傻仔出黎柒
人唔笑狗都吠啦

明知係唔見得光嘅事，都甘願用真實資料留名，確實幾抵死，抵俾人起底。

為咗千二蚊去愛國，低賤到咁都有人幫口 。

BACKUP : [整合] 連登愛國青年表揚區

仲癲過我

鍵盤戰士

係夠薑嘅7月1就出嚟屌柒我

[LIHKG] 不良會員整合名單 - 正在更新中：

要錢返下酒店炒散兩日都有千二啦
話等錢洗果個都係藉口
唔好講咩錢大哂
我比錢你去打劫，你班on9係咪做？
用下腦啦小學雞

巴打做得好
等班友知道為錢出賣良知係有代價

蠢 貪 懶

有咩代價
咪係比你做鍵盤戰士係連登屌我囉
你唔係覺得我會痛呀

義你老母務咩，貪果幾千蚊就去支持人，同一條水喉係立法會搶緊你幾百萬強積金啦懵撚

驚唔驚唔小心借左刀

連登係中學論壇

低b仔留真電話

有錢搵就得啦
關你咩事

代價就係有錢收
你地打份牛工 咪又係出賣個人意願

Ching sick ball

On9仔亂比電話人，代價仲包埋比人起低，祝你收多d錢啦唔係偷雞唔到蝕包米

不如收到錢先出黎話自己賺到大錢啦
D post 99%假膠黎

至少我無出埋良知啊，唔會做啲害人嘅野啊

你呢句說話建基於你相佢地放真電話

On9仔 7少陣當幫忙啦

加上往時搵人頭 都係三舊左右 兩千

你覺得愛國=害人？

愛國係害人既野 你真識玩

唔通個個會係史上第一個集體借刀post

愛國洗咩撚野要錢姐

愛國唔撚洗開飯牙？

屈人愛國=害人既野

你既然知愛國會害人，仲唔報警拉曬班愛國人士

鍵盤

收人錢先愛國
好心你地都反對下
他日美帝 日倭 派錢
佢地就會係漢奸
中華就會滅亡

自投羅網仲要嬲嬲豬

係咁愛國就唔好收錢，本著自己個初心去遊行，仲有係咁要錢嘅，出去搵份炒散/長工做啦，咁咪每個月有飯開囉。
講撚到為餐飯為飽肚又唔撚去搵份長工做

幾時都愛國 唔好老屈

都係個句啦，你唔收錢都可以愛國架，都可以去遊行架。要搵食嘅點解唔打長工

又愛國 又要錢搵 y not?

要錢唔一定長炒既 唔好以己度人

屌你老味咩on9仔，你又話人代價係有錢收，咁留個假電話個判頭又點搵佢過數呀柒頭

人地派錢先愛國
之前一定都係派錢先成為黃屍
反中亂港
證據確鑿
你清醒下啦

留假電防起底 = 真係搵唔到蛇頭？

你得一部手機 唔識玩就唔好衝出黎7啦

自己已經on9 被人起底
如果係我就晨早潛水
仲要on99係度回post 被人屌

以己度人？我為你好咋，呢啲遊行一年得幾多次姐，個一兩千蚊又夠你洗幾耐？叫你去打份長工等你有返餐溫飽唔好返去乞食咋

係你以爲我地靠呢一兩千蚊
仲唔係以己度人？

11. 三文魚BB #84855

12. 愛唱歌的宅男 #69677

13. 藍新杰 #7192

14. 千賓一發 #56860

15. Eyeball #2142

16. 你話呢 #19476

你班豬隊友下下靠屈
希望你唔係甘啦
有證據就放啦

無，咁見你咁等錢洗啊嘛，講撚到要等呢一兩千蚊開飯喎，咪指下條明路俾你睇囉，咁都叫以己度人。

睇住班鍵盤戰士網上兇恨，現實碌撚就好笑

唔推唔得
點解而家班細蚊仔咁蠢 以前我地十幾歲上網已經知唔好留真野比網友啦

人地係黃絲漢奸
唔好中計
3. 獨家派膠 #72796

4. 人無猿人 #83482

你理解能力低 然後老屈

以為仲唔係以己度人 唔識中文啊

3. 獨家派膠 #72796

4. 人無猿人 #83482

樓豬繼續屌啦，好man呀

推 等班人知自己唔愛國 屈人既7況

巴打俾人讚下愛國都唔得

邊撚到老屈，係你自己講嘅，講完唔認帳
愛國唔撚洗開飯牙？

支持樓主每個禮拜都開post bin呢班傻仔屍

幾服你地明明比人起底，做埋堆柒事
仲可以串串共去屌番人轉頭

係你話愛國唔洗錢
我答你愛國既人都要食飯

愛國既人都要食飯 =/= 參加71既愛國人士靠$1200等開放

你仲話你理解能力高

講咁耐咪又係匿係屋企，拎住個keyboard屌

夠薑7月1出嚟屌柒我，話埋比你知，到時我會着鏝波衫

大把屌你既人中文字又唔識多隻 理解能力又低

岩啦 上網匿名米無咁7 lor
鍵國

on9原來真係冇藥醫

要喺屋企涼冷氣，不了
以為自己係邊個
大牌到要人嚟搵你

愛國點解要錢
愛國嘅人都要食飯嘅話點解唔去正正經經打份工？係你自己講到要靠個千幾二千開飯咁，仲可以咁理直氣壯嘅
你咁打出嚟我咪咁理解囉，應該唔關我理解能力事，係你表達能力有問題啊
愛國唔撚洗開飯牙？

建議你叫你既豬隊友：你都傻既 收收聲
理解能力太低 唔想再衝出黎7

係你表達能力有問題咋

繼續屈

點屈你先？句野就你打嘅，唔係唔認啊

宜家係你要表揚我喎
唔係你搵我唔通要我去你屋企？
呀差啲唔記得左你要拎住個鍵盤

收皮啦三文魚bb借刀仲大大聲
本身以為你po電話算唔埋你
點知你仲周圍撩事鬥非 得閒冇野做就番房打飛機啦做咁多無聊野
我而加就還我fd清白

我咪答左你lor
你屈我表達能力有問題

你仲唔係理解有問題？

回應未？
3. 獨家派膠 #72796

4. 人無猿人 #83482

愛國唔撚洗開飯牙？
我牙你老母咩，牙牙牙字都唔撚識打都好意思話人哋理解能力低，明顯就係佢自己表達能力有問題

打句繼續屈，連你覺得人哋屈你咩都唔講，仲唔係你表達能力有問題

又炒車

連登仔又炒車

呢個真心慘

如果本身返緊三份工養家諗住搵份炒散頂一頂休息下咁點計 每日訓得4個鐘炸

會屈你靠$1200開飯 小心

Siu4
咁嘅智商嘅連登仔仲話去屌班小學雞，真係笑大人個口

出黎面對呀 唔好撚潛水呀三文魚bb
頭先唔撚係大大聲??????????????

花生

邊有潛水

打J打到眼盲？

我個個post係2000

青 你又撚狗了
大巴大巴煎落cc台 話咩代價係同時起底

請問你借刀動機?我fd得罪你咩?

跟我隊team
出多$500

賣港賊

依家跟番舊plan繼續日訓4個鐘得啦

回應未

3. 獨家派膠 #72796

4. 人無猿人 #83482

真易呃

都係個句啦，愛國洗咩撚野要錢，直接去遊行咪得囉

講咁耐係咪即係你覺得呢個post果d人全部都係比人借刀，大大話話都十幾個

呢個真係

吾系 你可以慢慢細閱我打既每一字

不過 你既弱智邏輯話咩：
留個假電話個判頭又點搵佢過數呀柒頭
就好多人都知了

原POST係邊個
出面一堆呢D咁既POST

好似係波台玩先

講真比人起左底仲咁串肯定係借刀啦，屌人嘅同時大家諗下自己智商幾高

你同班鍵國講智商 青 吾系甘牙

我唔排除有啲係嘅，但咁多都借刀就真係唔多信

你都傻嘅 你試下俾人起底個要恥笑
仲可以若無其事潛水我做唔出

你自貼 再比人起底
你到時米知你仲會唔會上水9up lor

唔係若無其事
係上面條友特登撩事鬥非
大家都可以信係真

你自己on9先比人起到底
冇人叫你on9到信係真仲要留自己電話架

佢係真係on9

我依家比二千你，叫你去做mk裸跑
你係咪做？

整合名單已更新

認真，對比返藍新杰巴打攬住條女個張相同埋佢fb個張就知應該無起錯人底

中同上報

扮比人借刀係度兜

咁多人將電話連facebook

打吾系甘牙果d仆街都夠膽屌返人啦

BACKUP : [整合] 連登愛國青年表揚區

[LIHKG] 不良會員整合名單 - 正在更新中：

哇有條科大狗

好撚好笑

成班垃為一千幾百做賣港賊
有人唔做做狗

咪撚同我講乜嘢廢話
人窮志不窮呀你老母
係咪差嗰一千幾百冇飯開呀

123

愛國=賣港
Goodest logic

Sorry 1/7我地全部愛港愛國既人

巴打男神咁款怕咩比人起底

真心同班老鬼，新移民，大陸蝗貪蛇齋餅儍一鳩樣

成班垃圾有人唔做做狗$1200已經夠買起你班垃圾既人格，唔怪得個個生撚到成個弱智兒童咁既撚款。

祝你班仆街賺埋啲錢唔夠睇病

愛國都比你屈成做狗
香港人被牙爺睇住 咁你米系牙爺既奴才
正宗狗都不如

收錢先愛國？同做雞有乜分別？

狗奴才

你講緊自己？

大家都是中國人

個位同胞既邏輯係咁。你認同愛國係狗既，你米系狗奴才囉

其實我唔明佢噏乜鳩

好彩無自己份，幾驚俾人借刀

你地無做錯到 值得表揚！

衰多兩錢重
呢班人我當佢哋冇學識, 對香港冇感情冇感覺
你老母香港土生土長受香港教育都要咁樣
真係登佢老豆老母可憐, 生著呢啲垃圾出嚟獻世

咁撚愛支那, 就唔好收錢啦

識果條逼我做毒撚 中學果時串柒柒 成日比人打

Lm

打得好

舊錢擺左出黎，就一定會有人做。

你地想由啲真心熱愛共產黨嘅人做，定係黃絲自由民主底嘅人做？

好老實，舊錢遲早都會去返各自陣營，唔需要為一個工作而上綱上線。

歡迎扣我五毛帽子

你睇上面啦
黃絲都不如啊，仲好意思話自己愛國愛港喎

都仲未講佢地一定收到錢
佢地除左識話人鍵盤仲識做咩
唔講仲以為佢地收錢做大茶飯

收錢出去坐
係我就唔同人講啦，做埋d柒野仲要周街同人講
以為好威威咁

More

五十步笑百步
開口埋口叫人「阿爺」
學埋d廢老中坑口吻咁，當自己係人地個孫
天生就睇低自己自認契弟

愛國愛港？愛港？邊撚到愛？睇過？
愛國？愛國都係值千二蚊

借刀

肥婆奶奶絲打

貪錢就認, 愈解釋愈樣衰

客觀講
如果個價出到$10000
樓上屌人班友應該都會狗沖報名
唔係立場既問題
係幾多錢既問題
千幾蚊一日就出賣香港當然要屌 一萬蚊一日就變左合理

得果幾千蚊 狗都唔去啦
有一皮會考慮下既

你唔好當依個世界會有咁多人好似你一樣咁鍾意做狗至得

事實係咁，連登仔個個得把口

事實係千幾蚊都出賣
一萬蚊我諗依個post 九成人都會諗諗三秒
利申：非親中 理性討論

值得推post同keep住開post 2 3 4 5...

問左佢點解去遊行

個帖果邊仲有人留緊電話

成班都值得表揚

d女

比人起咗底 就不停拉人落水 唔係咁多人好似你咁貪錢

証明唔到同自high 冇分別
依家只係証明到比人起底個班柒頭貪少少

呢種自high恥笑方式係100步笑番50步

班廢老出得起10k先講啦

黃絲變藍屍狗，柒到

好彩我買多張電話卡姐

無証無據 咁樣屈人都有
上面有一個係我朋友黎
佢聽完都好激動下
佢話屈唔緊要 屈愛國就好緊要
利申：我的朋友不是我

點解連登咁多傻仔?
叫自己D朋友玩借刀整蠱仇人先

之前先有ching 講完愛字頭剩係係fb招人,d人覺得愛字頭會上連登招人?

AGA

on9仔大雜燴

好激動呀
71要支持中國
仲有錢收喎
我係佢嘅話我都激動啦

欣宜 比比鳥

置頂警世

我朋友完全無留低過任何電話
更加無話過要參加咩71愛國活動
比人扔左上黎 完全得啖笑
我知道佢應該唔係唯一一個無辜嘅人
但只係想知點解會有佢既資訊 仲要扔埋上連登

哦

真係無辜

too bad

撞車一件事
無啦啦借刀搞鳩人真係

下 無糧出呀

果然係愛国嘅有為青年，大熱天時都無償愛國，展現出雷鋒精神嘅精髓

啲愛國青年去咗邊呀

其實成件事好悲哀

拎左錢未

有啲做大學生做到咁冇腦

留名跟進勞資糾紛

bin